[中國有嘻哈]集合全連登嘅力量投票比HipHopMan比佢復活!!!

大家快啲推!!!
比更多嘅人知道,有活動可以令HipHopMan就算比人淘汰都可以復活屌Rap中國啲Rapper。

一人一個正皮同推就足以令HipHopMan復活嘅機會增加!!!!

集合全連登嘅力量

網址:

推

點解要留mc jin係呢個垃圾節目到
班評判都唔識欣賞

使撚香港人投咩
而且仲要註冊乜 不了

我真係寧願佢番美國發展好過上呢啲濕鳩節目

大陸節目都咁上心

on9
明知有劇本投乜鳩

想睇中國狗比屌Rap

係佢班人唔識聽英文

點解會咁多負皮

自己諗

但好多人想睇HipHopMan復活屌Rap其他選手。
連登竟然冇人想佢復活

冇人正皮同推?

睇好 gai 同 tt

On9 Foul未由佢foul
做乜要厚住面皮上返去
佢完全唔洗靠呢d垃圾節目證明自己
上到去比人當狗咁撚
你係支持佢 就唔應該支持佢繼續參加

洗撚投票咩 你慌佢唔會放返mc jin上去咩 仲要周鳩圍share幫人地賺人氣 on9

有冇諗過佢只係收左4集show錢